（極重要） 逃犯條例外，政府又做小動作

當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

16/9諮詢期就過啦，之後拿拿聲上立法會一讀二讀三讀搞點。DQ埋d阻頭阻勢既議員。香港人你慢慢嘈逃犯條例啦，日日食催淚彈啦。

#滅一個文化先滅佢既語言
#咁既政府管理香港，如果無左示威者，後果會係點？
#示威者既爆力係唔岩，但哩個政府真係無得救。
#你可以唔支持黃絲，但有一日香港失去核心價值時，唔好問點解。

16/9終止諮詢的是：

自推

我無野講

推

push

pushĥhh

推 睇下各位巴絲點行動